已經唔再介意下一任係咪處

雖然係處的話的確感情會好好多，但每個人都有故事。

就好似ex咁，佢係處女黎，記得第一次同佢扑野時，佢問我我係咪之前已經同其他女仔搞過。

果剎那我好內疚，我無正面答佢呢條問題，只係講咗句，我會好好錫你

雖然女仔會將處送比佢最愛的果位男人，但唔係個個男人都承受到，因為個男人唔係處的話，其實個女仔心入面會受傷害。（經歷過既巴打應該會明）

所以我已經唔在乎下一任係咪處了，若果唔係處的話，我屌都屌得無咁心痛，而且個心態平起平坐。起碼你接受到我時，我亦因爲自己過去而接受你。

收皮啦

一個成熟既男人愛一個女人要接受佢既過去

其實拍多幾次拖就唔會再著緊處唔處
唔係雞同百人斬就得啦

屌你老母d囡俾你食曬啦

過去代表你既人格同身體潔淨, 非處臭雞憑乜老撚奉要人接受?

非處就係雞？

終於睇開左

我都睇開咗
總之有得屌就得

理想與現實

未屌過處女是石悲哀

當你破咗人處嗰刻，你就冇資格飛人 趙完鬆正辣殺

你唔係處就唔好介意人啦

你問吓你老豆

介意的，非處女同性工作者係兩樣野

佢話我比唔到安全感佢，所以飛我

你收皮啦 睇完第一句已經唔撚想睇 你鍾意人地個處咋 講咩撚野愛情

你唔明

連登仔係本身質素差先仲係處男
依家拎呢樣野打飛機當正上品
仲將同一價值觀放諸他人

全文重點 屌處女

連登仔見到波多野結衣叫春就爭住話娶

對港女就要求人係處女😂